睇到啦，有個問題出左黎啦

真係有一班上哂癮既人一直死留係現場
我想同你地班死留係現場既人講
係你地同我地和理非割
唔係我地割你呀依家
希望你地比人拉哂

直接走洗撚班友咩成個星期共識你地都可以破壞
其實你地唔洗出黎架

推比班仆街睇

冷靜D，咪當班前線傻嘅，明知煲左咁耐係 和理非 大遊行，唔會咁反骨自己去騎劫個活動，只能講睇住 live捉鬼。有一隻係鬼班狗都等比我地屌屎忽屌警嫂。

據連登post，好多真。前線都已經be water返屋企了。
我相信剩低果班應該都係狗？
話晒今日冇乜警犬出動。
我地就睇下成班戲子今晚點收科啦
要做得好好睇睇呀，最少發一百粒彈

不割隻 不分化

喂 講還講又想借啲依分化兩派？

擺明唔係啦有一班明明可以走既,係都要留係到明明係自己破壞共識
屈尻我地割
識玩既就一早走哂啦,仲會咁多人係到?

不割 但好多愚勇同花生友 希望作為前線手足要考慮埋自己安全

老老實實，其實好多真•前線都識做，8點幾都開始走，依家留果啲似係業餘多過真•前線

現場決定，我哋呢班冷氣軍師都係唔好講咁多喇

分你老味呀知唔知乜撚野叫共識呀
成個星期啦你班仆街仲係咁
一撚定上撚左癮

現你老母,知唔知咩叫共識呀屌你老母

唔撚怪得只,前幾日仲叫人帶裝啦
原來真係上左癮,好撚想有衝突,仲扮到唔撚係

咩叫be water呀？ 留係度等鬼咬咩，返屋企沖涼洗腳啦 你行就有人行架啦

現場大撚晒架，你唔識唔好喺度扮勁啦，一陣又俾人屌

屌哂你地班冷氣軍師！散水撚！我地死左6個手足啦！

u see?

收撚皮啦現場你地同我割先架啦
我真係屌哂你地老母
71個次好彩仲有幾多次呀?
我依家夠膽肯定有一班係上左癮既

係佢哋

關我撚事

又夏愨，明明呢度最易比狗咬，5年前同612，71有上過前都應該記得呢條路幾難搞，811班狗又進化到可以係政總打堡壘戰係咁射野出黎，而家又係深夜，比你佔左又無用，唔通又2個月前咁佔通宵咩，真心諗唔明

有啲係無聊人係度唔知做乜
我識既真前線一早返咗屋企

希望呢班上左癮既比人拉尻哂

無曬狗出黎講野/佈防，仲未知唔對路？
返屋企啦！！
留得青山在，哪怕無春袋.比你錫

全部走, 留低狗

好多都返左屋企了

又話核彈都唔割？

其實政府已經回應咗，幾撚閪，勇武想行動好正常
你可以屌，但係可唔可以唔好下下都用割席呢個字，好似條女一唔開心就嗌分手

岩，認住佢地

多謝金鐘手足攬炒百七萬人

其實真係完全冇需要

冷靜d，保持理性討論

日撚日要班記者陪你哋開OT 過唔過意得去？

有冇人/有fd係現場

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

on9你好明顯斷定左而家留嘅就一定係勇武派，你肯定個班人平時唔係花生友？

心地好撚差
唔聽你支旗就要人地比人拉

「核彈都不割！」
但今日唔走就一定係鬼

屌你老母閪咩

係留係到既勇武同我地割呀
成個星期共識咩黎架

上哂裝個D咩黎

地鐵站開遮做咩

你UP乜撚野
成個星期共識黎屌你老母

鬼

由兩點到依加邊有人衝過，
留守就係割席？
可唔可以唔好咁輕易用呢兩個字

今晚如有武勇而被捕既手足
因敵我難分
所有法援及義務律師將不為其提供服務
已fact check 自己醒水

我反而想知今晚夏愨唔走為乜
以我所知呢批應該唔係612立法會果班前線，應該係之前行動感召出黎既，但係有無諗過為乜去做勇武？

不完美 有改善空間

係你地割呀
當然無人衝啦防暴都無出黎
政總前面個班乜撚野黎
唔撚係想引埋狗出黎放煙?

全部收聲！做乜係咁屌金鐘既人？

連登共識=全港共識
請努力捉鬼